981我屌你老母

我爱国爱党的下场就是这样？
他妈的党真没用

正股跌20%隻牛都死唔去，多謝黨都黎唔切啦

唔睇好 放左了

愛國買軍工股啦

未啪就多謝黨啦屌你